248960
7970
hi. mình biết tập sách này là hồi sinh nhật mình được tặng 1 quyển học cách sống , Lúc đầu đọc cứ tưởng nhán  tại ngôn tình mới là sở thích cơ , cố đọc thì cảm thấy hay vô cùng , sau đó thì ghiền lunz , tìm mua ở tiki nè nè .. hihi , sách í nghĩa lém cơ  sách đã dạy mình nhiềuu thứ lém thức tình mình bằng câu :Con đường đi ời thành công không phải lúc nào cũng trải bằng hoa hồng mà có cả gai góc , hãy nhớ rằng nhìn thấy cồng vồng thì phải trải qua cơn mưa
5
715434
2015-07-31 11:33:04
--------------------------
